送咩禮物比男朋友好？

佢有良好嘅經濟能力
咁我買平平地嘅野送比佢
佢會唔會唔中意或者覺得好cheap?

送比佢？

Book酒店
睇「一日十回射精」啲av溫定書
上到房比粒藥條仔食做齊佢

唔通年年都咁挽咩

唔做驚你今年都過唔到

佢又唔係將性放係第一位嘅人嚟嘅

我驚伯母出事先

挽你老母

如果有良好既經濟能力
不如試下自己DIY禮物
因為反正貴既 佢都有能力買到
所以可能想收番啲心思禮物

( Show Blocked User - 頂爆你個胃 )

我唔知佢中唔中意
感覺上好多男仔寧願要啲買翻嚟又實際嘅野

何出此言？

錯字咩？

做乜block我？